投誠北韓士兵體內大量寄生蟲 韓醫：行醫20年從沒看過

北韓一名士兵本周一在兩韓非軍事區（DMZ）投誠，由於他身中多槍，南韓醫師為他進行多次手術搶救，意外在他體內發現大量寄生蟲，其中最大的長達27公分，在手術期間不斷鑽出來。醫師說，從醫20多年，從未在臨床治療上看過這些種類的寄生蟲。

《朝鮮日報》報導，負責手術的李國宗醫師昨日在記者會上表示：「從進行第一次手術時起，腹腔內部被糞便、寄生蟲污染的狀況就非常嚴重，今後還可能出現併發症。」李國宗說，在該士兵破裂的小腸內部，發現了幾十條最大長度為27釐米的寄生蟲。而且在手術過程中，寄生蟲不斷從受損的內臟鑽出來，和糞便混在一起造成污染，讓醫生很是頭痛。

李醫生說：「我們發現了不可能在南韓人身上發現的寄生蟲」，「作為外科醫生，我20年都沒見過這種寄生蟲，只是在教科書上見到過。」

推測這名年齡為20多歲的士兵，身高170公分左右，體重約為60公斤，體型比南韓成年男性要矮小和清瘦。小腸長度為160公分，短于南韓男性的平均值200公分。李國宗說：「應該是由於小腸短，導致消化功能不完善」，「在小腸中發現的食物凝固成類似糞便的狀態，應該是存在攝食問題，實際上他的營養狀態也不佳。」在該士兵的腹腔內發現了糞便和少量食物，但大部分是玉米粒。（國際中心／綜合外電報導）

金正恩咁肥 , 一定仲多

啲玉米洗乾淨又可以食多次

推測這名年齡為20多歲的士兵，身高170公分左右，體重約為60公斤，體型比南韓成年男性要矮小和清瘦。小腸長度為160公分，短于南韓男性的平均值200公分。李國宗說：「應該是由於小腸短，導致消化功能不完善」，「在小腸中發現的食物凝固成類似糞便的狀態，應該是存在攝食問題，實際上他的營養狀態也不佳。」在該士兵的腹腔內發現了糞便和少量食物，但大部分是玉米粒。
個醫生係咪找屎？

窮到連市兵都無飯開？

生死符

腸胃差加唔夠野食,即走

可能幾個「部隊鍋」就可以令北韓士兵投降

假投誠
真生化武器

響邊界日日開爐煮野食其實幾好

係邊界煮 開風扇吹D味過去

聲帶蟲

三屍腦神丹

參見文成武德，仁義英明肥仔金。肥仔文成武德，仁義英明，中興北泡，澤被蒼生，千秋萬載，一統江湖

咁搞法，南北韓合併，南韓經濟唔止滯後三十年喎

士兵得粟米粒食

一開戰睇怕唔洗射核彈，射鑵頭都夠殺

網民親歷朝鮮：一旦開戰 他們立刻不戰而降

原文如下：

當時我們為朝鮮實行一項由政府間的類似軟件的項目，我作為我方特派員身份進入朝鮮。之前我就接到公司駐朝鮮同行的一封信，要求我們帶幾斤豬肉過去，當時我真的是非常奇怪。

我們公司駐朝方人員都是公司的精英，收入可觀，他們入朝才三個月，三個月不吃肉對這些人應該是無所謂的。也不至於出現這樣的饞吧。 事後得知，這些豬肉他們是分給項目部的朝鮮人的。

入朝，首先過海關，我早知道朝鮮的海關要打點。我一共送了六條利群。這樣我的電腦，攝像機，手機甚麼東西都可以帶進去了，朝鮮可是明文規定外國人在朝鮮不允許用手機的。

官方為我們安排了演出。完全是一副超級幸福的生活。電影上，早上送孩子，然後上班，唱歌頌金胖子的歌，豐盛的晚餐。現實中，美麗整潔的公園，孩子為我們唱歌。

其實這個事後我就發現問題了，公園為甚麼一個人都沒有？孩子們的衣服為甚麼有不同的釦子？

無論我到哪，都有人民軍的一個士兵加上一個督導24小時陪同。不允許不經批准與朝鮮人交談。當年美國人拍攝的朝鮮揭秘的記錄片中，美國人對此毫無辦法。而我來朝鮮之前做了充分準備。

督導，或許他很富有，但我不信他沒有感興趣的東西，我給他準備了四樣東西，一個是魔鏡影院，就是一款眼鏡，可以在眼前虛擬出一百英吋的屏幕播放各種電影。二是青黴素跟注射器。三是一整片豬肉，四是人民幣。

號稱全國最忠誠於金胖子的督導，開始還能抵抗誘惑，當我一樣一樣的拿出我的禮物後，他的心裏防線迅速被摧毀，道出了讓人覺得不可置信的真相。

其實來之前我就考慮過這個問題。一個督導我要是都對付不了，簡直是侮辱自己。

第一、朝鮮完全是處於貧困線以下，溫飽根本沒有解決。第二，朝鮮的醫療保障就是個笑話，根本沒有藥物，醫生水平低下，沒有醫療器械。這完全驗證了德國誌願者醫生拍攝的朝鮮醫療狀況。

國外隨便來個志願者到朝鮮治療白內障，都有上千位因為白內障失明的人前來接收治療，白內障導致失明是因為營養不良，這個手術只要幾分鐘，朝鮮的免費醫療呢？這樣的手術他們都做不了，談甚麼免費醫療。

教育，歷史完全是胡編的金家人抗日，抗美，幫助中國人打贏了國共內戰，歌頌領袖之類的。當然包括數學之類不影響政治的內容，其實大部分的時間都是去歌頌他們的領袖了。朝鮮的大學生能達到中國初中生的水平就很好了。朝鮮說他們的領袖，必須加上表達敬意的形容詞，否則治罪。

我這個人對別人的信任度很低，我也懷疑他可能是為了這些禮物故意說這些。

我花了兩千元人民幣，差不多這裡工人7年的工資。找了一個廠裡的工人，讓他來印證我的想法，結果是，督導的話沒有一句是假的。

當時我們三個人在項目部的辦公室，我說，你們告訴我這些，完全夠你們全家被判處死刑，他們被嚇壞了。我說，放心，我只是出於好奇。他們這才打消顧慮。

即便這樣，我還是秘密找到了一本朝鮮的教科書，讓翻譯幫我翻譯，結果完全是謊言。書上，甚麼狗屁金日成為中國提供後援打敗日本打敗國民黨，甚麼金日成帶領朝鮮人民打敗美國。到處是人類歷史最偉大的領袖，人類最傑出的軍事家，人類歷史最偉大的智者，人類歷史上最耀眼的太陽等等稱呼形容他們的領袖。這些內容遍布全書。即便是數學書，照樣有這樣的內容。

事實是他們的領袖妻妾成群，名車豪宅，自己愛吃魚子醬，就要求全國人民養魚。

對於我告訴他們外界的狀況，中國的，美國的，全世界的情況，他們反而說是謊言，我也懶得跟他們爭論。

人類的歷史從未出現過這樣無恥，腐敗，專權的國家。朝鮮人如果對國家或者領袖質疑，死刑無疑。他們洩漏給我的這些消息，如果洩漏出去，足夠判處全家死刑，附帶的親戚朋友，包括工廠的其他工人同樣難以倖免。

謊言恐怖瀰漫著這個國家，按照美國人的說話，當恐懼到達極限，經過數代的洗腦，其實與真實的敬仰並無不同。

朝鮮窮兵黷武的一百萬軍隊中，現在還有人在偷玉米，我不相信這樣的軍隊有戰鬥力。對付朝鮮其實用不著炮彈，只要空投傳單戳穿金胖子的謊言，空投糧食，朝鮮會不戰而降，這絕不是謊言。

朝鮮人對外根本一無所知。只要稍微涉及外部軍事，經濟，文化的東西根本不可出現在朝鮮，如果往境外打電話，就會被國家安全部門調查。不能接收外部的收音機電台，電視台等等。

朝鮮人的心中，世界只有美帝國主義，中國，蘇聯。這樣的恐怖政治，人民卻在不斷歌頌他們的領袖，出自真心麼？

當時朝鮮幣對人民幣匯率，官方是一比十四，事實上黑市都到三百多了。朝鮮幣其實就是一堆廢紙，朝鮮人都懶得要，根本不能從銀行兌換人民幣，如果兌換人民幣，必須說明用途，打報告，層層批，事實根本兌換不出來。

中國人不要朝鮮幣，只能在黑市換，而另外一點，朝鮮的國家商店，其實根本甚麼都沒有，這個可不是我胡扯，即便是國家商店，也只能是人民幣，美元，韓元才能買到一些特供的商品。簡直是不可思議。

按我的理解，每天我們國內浪費的糧食都能養活2,200萬朝鮮人。這話諸位自己想想是實情吧？我們哪頓飯不倒掉一些剩菜剩飯？那麼朝鮮為甚麼那麼窮。朝鮮的資源恰恰與韓國相反，朝鮮資源豐富，是韓國的幾十倍，而且品質好。

我覺得這就是一個永遠不能公開的謊言，朝鮮想富裕，必須開放朝鮮廉價的人力。

現在還是月薪幾十元。豐富的資源，地理位置也相對優越，一旦開放，一年就能解決溫飽。但是一旦開放，金家的謊言就會被戳穿。他們的統治會在瞬間崩潰。所以，金家不倒台，朝鮮絕對不會開放。

又係美國佬抹黑共產國家

即係乜蟲?

北韓人都有170 點解我得16x

陰謀

所以南韓先唔想要你北韓，
南韓整緊電話，北韓仲用緊電報

觸手系

起碼落後五十年

北韓既170=香港既190

我15x

⋯⋯⋯⋯
連呢啲都要鬥

現實超執刀

我14x

北韓有無籃波隊

唔洗灰心 韓國嘅度量衡標準唔同香港

太陽173
GD 177

沙士人

我都覺

仆街

拍異形.........

次次都係咁變成大災難架。

咁咪幾好 d士兵後生頂得住d蟲 老d退休 自然死 金仔政府養少d人 支出少好多

上邊篇文原文係出至邊度?

有冇蟲仔圖睇

兜咁大個圈話張德江得初中程度

LM

第一隻喪屍就係北韓走出黎....

渣ga

食屎

無限粟米粒

同港男無分別 170 60kg

北韓最高果批先有資格守板門店

問你爸媽

樣板嚟。

油女志乃

盈盈

封鎖南韓
好彩冇圖

煉蠱

東成西就

本來打鼓啲蟲就會咬佢等佢走唔到架。

生化危機

落降頭

嘩 情況惡劣
如果2千幾萬北韓人都
當然 死肥金同佢老婆例外

好撚慘

鐵線蟲入侵

bio hazard

金家倒台後一眾連登毒撚有望幾千蚊買個處女老婆

會唔會變喪屍
一陣醫醫下佢跳起身咬人

邊洗幾千蚊
拎罐午餐肉夠屌成年

個畫面都幾撚恐怖下

打北泡，射罐頭
打支那，射綠卡

大韓民國北方特別行政區

由頭再教育

會唔會變屍殺列車

北泡人真係要多撚謝共匪，唔係駛乜咁慘

Biohazard

三頁都無圖

諗起韓國嗰套咩鐵線蟲入侵

點解佢成肚蟲我仲瘦撚過佢

利申:接近180

你個利申同條問題有咩關係

三屍腦神丹？

直頭成句嘢都語意不明
想話自己正常定暗示一樣生蟲？

自膠 我表達得唔好
我嘅意思係佢身體情況咁差
但我高過佢而仲瘦過佢
覺得自己身體好有問題

可以巴打你個肚仲多

中五槍都唔死

想像下個畫面都覺得恐怖

Bio hazard

原來北韓都興用蠱毒

呢種？

寄生獸

北韓人知唔知咩係罐頭

其實我好唔明點解北韓人唔推反個死肥仔，連樹皮都冇得食，仲有咩好怕? 成個北韓真係一個有良知既軍人都無?個死肥撚屌根本唔係人，真係心甘情願俾個畜生統治佢地?

生化武器

軍人待遇比平民好，都算係既得利益者，佢地點會為咗班平民而去反隻死肥豬呢

因為由細到大都比人灌輸金政權有幾好
大家互相監視 唔夠團結
就算脫北者 都會有d受唔住現代世界 同埋d閒言閒語而返北韓

只要中國,俄羅斯唔再支持朝鮮 係朝鮮境內扔下公告,扔下食物唔洗三日直指首都

病人私隱???

冇鑵頭刀點開呀

平民唔知呢個世界其他地方係點
日日灌輸佢地北韓已經好好，其他國家仲慘

有寄生蟲係會瘦，因為養份俾蟲分薄

照道理應該有一堆阿福擁護一個技安
唔明嘅係理論上屬於特供嘅樣版士兵都瘦成咁